［温馨提示］維他命K只係一條屌哂所有本土派既分化撚五毛

係
扮得好似 大家注意

推撚爆條冚家鏟，五毛死全家

事主入黎應下？

已經好多人中招，請大家慎防呢d user